[集思廣益] 全力反擊 保護義士!!

利申 公廁acc

我明白好多勇武兄弟姊妹已經覺醒
唔再相信呢個政府既誠信
我完全理解 但希望大家明白
大部分人仲停留係我以下講既階段

而和理非嘅攻擊 其實仲有好多空間
要保護前線
我地一定一定要盡全力

Be Water
(清空思緒, 變得靈活,
無形無式, 像水一樣)

世界棋局大師出左一鋪殘局俾大家一齊玩
呢鋪棋只有兩個選擇, 行 同唔行

1) 唔行, 民意會慢慢消散,
回覆原狀, 佢再慢慢收拾你
2) 夾硬行, 佢就同你玩硬碰硬,
隨時幫你End Game

行又死, 唔行慢慢等死
時間一分一秒咁過,
佢哋更加係24小時運作,
每分每秒都想方法引誘我哋出錯,
希望快啲End Game

你覺得狗官講緊廢話,
因為佢唔係想講你聽, 而係講緊俾13億人聽,
每個省都有自身問題,
上面最怕就係串埋一齊變做一個問題,
上面嘅人或多或少都知發生咩事,
未必係無思想, 沈默只係冇得揀
口裡唔講反對, 心裡清楚狀況

一局一局咁玩,
最後一關既大佬都一定係上面,
所以我覺得,
要係唔犯法底下俾上面既人知多啲好重要
而且今鋪係最後一局,
更加每位手足都必需盡自己能力做幾多得幾多

大家唔好心存僥倖,
好多野真係殺到埋身,
相信打過傳說對決都知道,
每位角色都有其優點缺點,
再弱的角色都有其用處
但係要嬴, 來來去去都得幾個方法:

1) 就算逆境都唔好放棄,
遊戲未完都有機會偷塔反勝

2) 你唔係為個人而戰, 而係team work,
無論如何, 唔好亂送頭
(我敬重捨己人士, 請受小弟一拜)

3) 再勁嘅對手只要唔團結, 冇默契,
都會有輸既機會

4) 認清自己及對手缺點, 再發揮自己優點

5) 目標為本, 要知道點樣為之勝利

過咗個半月, 人物定性已經出哂嚟,
我希望大家要堅持
Be Water
不受傷、不被捕、不篤灰、不割蓆

香港人嘅角色優點主要係 靈活、有創意
如果次次都玩硬碰硬,
輪攻力你嬴到一次,
之後大家都有機會一鋪清袋
唔攻, 唔係為自己, 而係為大家
(區選多十幾票, 足已改變結果等等)

過去既事非常難過,
現階段要更加要忍耐 忍耐 忍耐
應該係同佢鬥長命 鬥持久
(利申 要夢遊就繼續一齊遊 至死都唔會割蓆
要出齊齊出 要走齊齊走)

我覺得香港人係食腦,
應該用創意去創做多D奇蹟
求其抄唔同國家做法都好有得著,
好似泡菜仔會用氫氣球派單張
俾更多北方人知一樣 (最重要係合法)

而個人覺得搵外國支持冇問題,
但正常分析,
佢地都係見人賴哂野之後先會考慮幫唔幫,
(當然做就一定要做, 係方法都要去試)
但當中仲有好多利益關係,
所以唔同崗位要再出力, 唔好心存僥倖
將心比心, 外國示威對我地都係普通新聞一則,
反之亦然, 相信分別不大
係咪要思考做D咩先會入肉,
外國先真係會支援多D?
小弟愚笨, 要靠各位高手齊心發力

好淺薄咁做一次總結,
呢段時間, 其實雙方除左對峙,
仲係到做緊咩呢?
繼續做選舉工程之外,
大家就係玩緊 輿論戰!
對方不斷用訊息加強自己支持者同埋吸納中間人士
但點解對方要係咁做?
因為係怕你教育到佢嘅支持者 做成一個重擊
但要做到重擊呢件事
係要有耐性, 同理心, 以及再更多不同切入點等

另外, 罷市目的係令市民覺得做咩都冇用,
要用罷市影響經濟, 令大大改變決定
我支持, 但我有一個論點,
其他國家係已經一個好高比例既市民
覺得做什麼都冇用,
再用呢招先有一個大成效,
但係香港到用, 我唔會話冇效果,
但奴性問題,
同埋依家未去到一個好高比例既人認同,
呢點要留意
但低知識水平既我,
又係未諗到點樣令更多人支持罷工呢樣野

最後講返棋局大師,
佢其實唔怕你亂, 最怕你唔亂
所以希望大家 激情做事 不忘 冷靜頭腦
遇到困難 都要用智慧克服

光服香港 時代革命
香港人 加油

推

我冇野講